再靚仔靚女都係雞或蟲,點解要㨂樣衰嘅

對不對?
對
錯

靚仔靚女hiv 都好過毒撚青頭仔